香港人會唔會已經中左中共同港共既圈套

中共已經成功製造左人民鬥人民既形勢
大家都開始只係留意黑警問題

而港共都打算用兩條路去解決依家個狀況
一、係用狗鎮壓 捉哂所有前線
雖然拖得越耐對中共冇優勢 但同時都影響到參加運動既人數
而佢地目標好明確 因為抗爭者主要係學生
同時只會越黎越強硬 而狗做咩高層都會攬

二、中共頂唔順既時候 狗又解決唔到問題 就會成為condom
犧牲部份狗 再以所謂既換人 去平息民怨

我知好多手足好嬲 越嚟越憎狗
特別係經過周同學同1111單野
但有時真係要冷靜少少 要適可而止
唔夠人既時候 唔好同狗有正面衝突 盡量避免
依家唔係最後一戰 唔好拎條命去博 唔值
不被捕 呢場運動先可以持續落去

收嘴啦

死撚開啦 係到廢up

又中計 又冇用 又乜乜柒柒

而家大家都好清楚
真正敵人係邊個

警甴只係政權代言人

學生有得簡咩on99

咁係唔係咩都唔撚做唔反抗？

你比個解決方法出黎先

x2

全世界都知道班狗幫咩人做野

咁你做順民？

我哋根本冇得揀，唔好再講乜嘢中計，侮辱大家智慧

係啦係啦
香港後生仔比人利用 中曬計啦
拉

無,只係連6lv怪都打唔到,點ko 大佬
大佬1定有怪守

呢一刻冇可能停到
打贏場仗先傾呢啲

依家只係睇到被捕人士變condom
呢2日捉左成300幾日

中計中計！依家打扙呀！

到而家仲有中計撚
唔講唔知我識回到過去去返6月

唔會
屌你老母中計黨

解決方法呢？

而家唔係中唔中計既問題呀⋯

隨便 反正P牌都做唔到野 有同冇分別真係唔大
睇我開既post都知

中計喇又

圈你老母咩
依家班狗同港共聯手對付香港人呀
612到依家都5個月啦，仲講中唔中圈套，你瞓醒未呀？

be water
前線做咩唔割 但比人拉左 咁就真係冇希望

樓主就中計啦
中共最想我地唔好仇警
點解警察咁惡？
因為佢地仍然未付出足夠沉重的代價
點解咁積極派咁多臥底出黎？
因為冇一隻臥底重傷甚至死亡(呢女多得左膠夠啦夠啦打死人啦)
如果臥室比人捉到就會死
仲有幾多隻警察敢做臥底？
打份工姐 同你搵命搏咩
警察唔係小粉紅 佢地唔會為國捐軀
中共最驚就係有警察死 軍心散渙

但有得揀咩？

發現林奠嘅frd(中計撚)

唔好再講圈唔圈套
救人先

又係中計撚

一係俾解決方法 一係收皮啦 用愛與和平感化共狗好唔好

人你老母民咩
根本警甴已經係特權階級
警甴以外既佢地都唔當係人
要贏就要攻破班警甴
你唔撚係覺得佢地會可憐你而轉邊啊？

鬼唔知我要打嘅係個政府
問題而家係班狗追住我地黎打
避佢地又試過走又試過
佢地更加惡咁窮追猛打
咁唔通唔還拖咩

我夠知要入佢中路唔好同佢駁拳啦
而家唔駁就入唔撚到呀嘛

拉

圈套撚收一收皮

6月中到依家啦

問題從來唔係老共, 老共一係統治全中國, 一係等推番.
重點係啲狗同藍C, 大定諗諗佢

中唔中圈套無所謂
我淨係想攬炒

拉
推番D有用既POST

好彩你P牌 同弱智冇分別

死開啦，你老味

dnlm on99

黑警、港共、中共
一視同仁 恨之入骨

P牌仔又廢up 拉

一國兩制、港人治港、高度自治、五十年不變先係中伏

又中計

中計撚

依家打緊仗啊講呢啲廢話

2014 佔中時，你係火星？

又是中計撚

達哥+足球post 唔見你有幾高智慧
達哥呢條垃圾一早已經0討論價值

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
暫時火攻令我地回返啲氣！
隔開左班黑！
大家快幫手！
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

香港！一定要踩死一隻昆蟲！先可以走落去！

我琴日叫左D手足強姦左你老母，槍殺左你老豆，
但係背後係有人指示我地。
你而家千奇唔好嬲我地，殺我地，
因為咁樣你已經中左圈套。

旺角阿伯：
狗= 共產黨

全部都要死

中共玩火小心燒死自己

屌你老母 出去親身體驗下啦

清醒，政府拉左好多人

中你老母啊

block 拉

我意思係
對抗警甴即對抗政權

總之
我要真普選
我要經濟攬炒

乜大家唔知敵人係邊個咩

怡家唔係我地搞佢 係佢地搞我地阿

D中計撚介唔介講下應該點做先唔係中計

你根本就冇任何解決方法

幾月呀 講撚咗幾多次呢啲

關人民鬥人民咩事，明顯家下武力入侵、七七盧溝橋事變啦。
人地無攪你你攪人就話姐，而家班狗入埋你暴大校園都唔反抗，洗唔洗送埋女手足去狗屋比佢強姦

其實成個問題
係警權過大 人治大過法治

唔係人民鬥人民呀...